WhatsApp 由 iPhone 過 Android 問題

我由iPhone轉左去Android, 原本係iPhone WhatsApp backup 左 chat 諗住係Android到裝WhatsApp時restore, 點知係裝嘅過程中，當佢prompt我restore時，淨係俾我係google account嘅選項我，完全無iCloud選項，而佢又detect唔到我Google account有backup （呢個係當然㗎啦）, 所以就restore唔到backup，即係新機睇唔到舊messages，咁我諗住裝third party software係電腦到試下用來transfer啦，點知要收錢，仲唔平，要百百聲，想請問大家有咩辦法可以平（$50樓下）甚至免費咁裝返d舊messages落新電話到？thanks in advance!

冇 乖乖俾錢

幾舊水可以keep 你啲回億，抵俾啦

有免費，如果用緊1010台的話。去門市免費做既。

但係我唔係1010台呀

俾錢or 轉過去1010台。

係咩牌子？

買行貨三叔可以預約去cs搞

去3叔整仲好，以前on99舊幾水買隻software，用得一次

Nokia 5.3

百幾蚊啫 用開backuptrans 好方便 唔難整

部機先$1600, 百幾佔個比率好多㗎啦

回憶百幾蚊都唔值